想買檯燈，請問有冇推薦

頭先開錯台

筆值300左右
用嚟傍晚時睇電腦/臨瞓前睇手機